痴撚線，係地鐵見到有人上淘寶雙11

唔撚明班仲上淘寶撚樣咩心態

咁你有冇屌柒佢老母臭閪

得罪講句,有咩值得好講,藍絲淘寶有幾出奇?
全香港人都係黃就唔會有警暴啦

做好自己就得啦
講真仲有大把人用緊支移動、食緊金肛門，有時都冇得話幾多

今日雙11 呀
屌你老母自己都搭地鐵啦 扮乜閪野

呢句真

應一應

臭你又奶

屌得好

屌你你坐地鐵

樓豬：屌講呢啲(啱啱先食完

係都要衝出黎柒